就算搞鳩荃灣個班黑社會嘅人係鬼，我都唔撚柒割席，仲好支持

屌你老母黑社會唔撚使找數？
邊個搞鳩你我就支持邊個
冇斬你哋手手腳腳，你班仆街已經執撚贏喇